有無人另一半好鍾意犯禁?

有無人另一半係個種喜歡犯禁嘅人?

人地話唔可以做個啲野
偏偏就愈想做

例如入博物館
寫住禁止觸摸 佢就係都要摸一摸
嚴禁進入 佢又要行一行入去

又例如去行街
有D試用/試玩擺係度
佢又會話: 偷番屋企自己用!

好聽啲講就係大細路 搞搞震
唔好聽啲講........

屌你我覺得好醜呀

今晚俾唔俾屌

好鍾意失禁

為甚麼這溫柔會犯禁

唔俾 嬲呀

幼稚 未長大 鍾意湊細路咪繼續囉

鬧佢好似好可憐咁

衰d講 無家教 無得搞

同大陸里有咩分別

平常整蠱下我就冇乜所謂，有時可以當情趣
但係出到去都係咁就好似湊仔咁

你眼光差

直頭覺得好尷尬
唔知點算好

但後悔也來不及了

你地有幾多個小朋友？

識有舊同事：「規矩係愛嚟破嘅」

心諗一句

小多士 對唔住呀我地扑左好多次喇已經

破規矩 挑戰下底線 成大事就話姐

唉
OK我有個ON9仔男朋友

男朋友你可唔可以唔好再手多多呀
忍下啦大個仔架啦

有 我成日同男朋友講唔好手多多。。
但成日摸到我𧘲左

如果係女會好d

依家佢落左街追風
明知好危險 但係佢偏偏要試下

係街度摸波
係車含j

出事個陣又要人救又要人擔心
傻撚左
好攰
想10號波下分手 💔